突發，范國威爾斯遇襲身亡

報驚

係咪比謝偉俊打

今次唔好笑

支那狗精神勝利

剛剛報案了 你仆街了

老納玩大了